譚耀宗 只可苦笑

無奈資產通通急凍了
憑什麼 付款只得鈔票 不理多與少

撤資 只差分秒
無情的美帝出手了

譚耀宗 不必苦惱自嘆
縱已失去也可再挽